[邊個邊個金剛之星]十二月二日田草十場泥草混合賽日討論區

NEW

哈

1

4

用呢個 ?

直接用呢個啦 得番一場

肥鬼霸勝

皮已負

想博佢冷食

/ R 7 旺鋪大師 / 46 / 2 3 1 0 0 / 情迷熱杏霜 / 6
/ R 7 旺鋪大師 / 30 / 2 1 0 0 2 / 三寶定律尾場殺手 / 15
/ R 7 旺鋪大師 / 22 / 1 1 1 0 2 / 拔萃有個莫雷拉 / 19
/ R 7 開心歡星 / 30 / 1 3 0 1 0 / 甜蜜小瓜 / 16

全日重心

夠膽達少拎個騎王黎睇下

達子三寶!!!
叫雞健康!!!
今次記得提早禁定真飛

要史卓豐今場無名先

6 8 9鐵角算

馬馬馬馬馬馬

1 9

博霸勝

驫驫

2,3死q

梁定華都係

3號

頓無騎王 ifc見

韋達比啲火我

就搏搏皇天P

博下隻童子

買左少少彩福

頓 皇天

9 - 7 - 8

吊你隻3

9 7 8

旺舖大師

騎落去冇既 夢幻仙子

沈集成 x2

達子贏未

好彩買唔切

黃俊

旺鋪大師連1000都無力

9781

諗過7-8-9 3角

Me 1>4-9 jump

電訊兄弟回到6.7倍W
今季第一次買黃俊嬴錢

出閘唔夠快 比上前都用哂...

1>4-7-9*

沈集成底出失敗

唔買電訊契弟又跑出 屌

黃俊點解唔騎旺舖大師

7p 好分到

潘 下場要win先騎王
張飛已經撕定一半

華哥第一關就輸點搞

柏寶騎既話5號掃哂

電迅兄弟縮程減磅就到......石哥計到好撚準

3,9一對差唔多一齊入灣
一隻打得起一隻打唔起
馬問題定騎師問題

石哥又計好曬

連登馬王

重磅咁多

華哥唔掂

唔買就跑出好撚想死

重8磅咋

呢個真 追左兩次我都

黃俊果然只係識放頭鸁……咁等到有放頭馬先買佢了

好似10 自膠

隻仙子咁都冇p

2隻差成10磅
隻3仲要第2慢出閘咁濟

問題係唔會計到佢幾時放頭

如果其他減磅騎師都會買
見黃俊就不了

3-7-9 鐵三角 唔中收皮

屌佢場場都放 係睇邊場放到尾姐

出閘搶唔嬴韋達

so定潘

真 佢跑乜都放頭博放到

健康美麗贏多次啦

13少啦仲潘

9>1 4 6

Sick馬

買撚過佢幾次
下下同我放死晒d馬

要磅唔要人

牌仔係咁跑架啦唔通直路鬥騎功咩
嬴到咁上下無磅減就自動收皮

潘頓食尾糊

火車轉咗型 識後上 唔差

今晚仆直
開心大團圓
好野

好分值博

Condom

唔洗跳樓了
但尾場想買健康美麗

見到個人就唔開胃

隻巴西龜一係全日有影 一係1隻都跑唔出的 尾場唔撚洗睇

細潘直路鞭嬴大潘真係好熱血

會員柒

1469 4連穩

無力架無睇到咁撚眼怨

但係最撚弊係我唔買佢先識火車頭後上呀
我隻擁抱至愛真好漢呀屌你老母

仆街
尾場炸哂落去
繼續買達子
健康美麗上場贏緊咩馬
越感 好得威 精彩輝煌 電訊兄弟
而加仲有成9倍幾???

買好多？
同路

跟機 想回番小小血

牌仔黎講 得蝗俊同琪妹係尻放 楠哥有時都會後上

嬴過既冷過啲狗餅處女馬
拎我潘做膽拖晒佢先

無咗牙田唔識買

唔講都唔覺
唔怪得今晚唔使屌佢

贏左今晚就反CUP成功
連翠湖啖氣都贏返

想問下 投注戶口 有冇得係馬會窗口提款?

派我未 你中好多

中條撚咩 仆街

有無卡丫屌你老母 問埋on9問題

我隻膽跑第四呀頂你

冇，得入錢

我隻勇敢傳說比你搞死呀頂你

係喎
完全冇留意過呢個人
但仲有皇天呢條撚屌呢

咪尾啦頂你

唔sick開po問下人啦

咪嘈啦

有, 用智財卡提

有卡有得拎，無卡就無

今日都屌皇天不如唔好賭 全日最柒一定郭能 開心日子

大番會否又比細nigga擊殺

點會有 你幾時見過有人會拎錢

健康美麗d飛都唔似既

想追數 尾場有咩心水

7

7上次贏完咁冷

55分開跑 唔急

健康美麗起飛腳

爆冷未

上場贏班垃圾 你再睇下依組咩對手先 小鳥 好得威

小鳥 利敬國破處馬

11檔

隻4

覆我機未

十三笑

無飛喎師兄 會唔會交代一場就算

覺得潘9會玩野呢場 同埋咁熱

諗都唔洗諗買最似狗個隻騎師

利:攬抄囉點呀

我依排都好撚黑下

好得威應該唔會玩啦 要留住隻實力馬

未到最後3分鐘唔好話冇飛到

出現了

而家D飛可以跑完先見到

友風子雨

蘇兆輝今場贏到我衝落旺角大球場牙

對隻小鳥好有興趣

4,9要了

友風子雨 蘇兆輝又玩莫雷拉果味野

全日重心一鋪成名

1 4 9 11

4 9整條單棍睇下馬算

/ R 8 好得威 / 54 / 3 3 0 0 0 / 羅承傑 / 3
/ R 8 好得威 / 54 / 3 3 0 0 0 / 鰻魚雞粒炒飯 / 3
/ R 8 好得威 / 34 / 1 3 1 0 1 / 一笑傾城 / 11

做下一碌柒

12號要留意

7 要留意

Sick ma

11 要留意

1-12號要留意

單棍頓

拿蛇要留意

小鳥

想睇蘇神點柒法

條友騎熱馬真係好柒下

開到3-7Q 派你100

咁我呢

lm

留名，支持拿蛇

腎虧尾場望馬腳

割能好似殺得晒

4 8 11

依組好睇

健康美麗

全力攻城，言退者，斬！

4 9變死q

龍船

部能柒足成日
可唔可以醒番場

4拖1-3

4,11一對最後咁重飛
我潘應該無啦

4,9上

馬有人無

支持

1 2 6

3.7支持拿蛇

5 11黎

翻版Q

韋達真係廢佬黎 咁都可以無p

咁撚樣騎啊

屌，頂唔頂到

頭3好似又係個3隻

真係三條傻鳩攬炒割能殺晒

熱感屌你老母

針

當我無講過

韋達可以唔好玩野嗎

郭能你個死仆街
唔買你就殺晒

又豬騎師王

屌小鳥呢

1 9 63

嚇撚到...完全冇位出

今場醒撚到

巫巴又食

屌你友風子雨係度死頂住條欄 針

部能

尾場回哂血

搶得太行 輸檔輸埋個人

尾場一棍健康美麗p
好彩

佢冇p我真係衝落去斬鳩佢

屌 追霍老追到包頭又黎尾場殺哂

利敬國搞乜撚搶頭

執番9 6q

屌
好彩有返第三
唔使沉船
痴線健康衝緊上黎嗰陣比人夾

月貴plan幾$ 想join

今晚一日收返晒成個月既

派

完全唔覺佢跑錯 只係入面果隻死頂

隻雀

中返條Q同單T回下血

好波呀 郭撚 枉我屌足你全晚
近兩場個檔差 今場轉好即嬴

屌 邊個吹奏隻雀阿

友風子雨咁廢既

比隻4夾到 好在佢都衝到出黎
要讚係一出閘sip到靚位

蘇神大熱w 係0％

有無諗過隻馬可以唔洗搶頭放

join左宜家贏到仆街

隻紅運讓左路比佢攝內欄

隻雀檔差 又磅重 冇跑錯啦

一場番晒成個月

仲以為爵士衝贏

真係夠膽死一檔同我二疊

阿蔡d馬隻隻近

1-9Q

me

縮返可能變全程3疊

179 隻7做咩放棄人生

係

YES

忍多幾日啦

好彩有巴提醒我小鳥又係搶

贏唔贏到一回事
用返上場個跑法夠連貫
好有心機跑
一黎今場加左八磅
二黎又比人夾
有返個P比我我已經執返身彩
今日翠湖我真係好想喊

祈普以為自己騎緊馬王咩

真 全日中得兩隻
-500汁番身彩

旗袍死番澳州鄉村馬場跑啦
紅運爵士難得抽內檔比佢當12檔咁跑
讓條欄比韋達最尾連個披都撻埋

阿般都識drop一drop 新力架仲同巴西蘇癲

我今日都多謝韋達仔幫我追數 冇p我一定屌爆佢

下個禮拜三 1830 頭場

祈真係

紅運仲要係外面衝上黎想隊撚爆我

輸足全日鸁得90蚊 夠買六合彩 多謝達少

拎咗佢膽 拖晒頭三 想屌柒佢

正氣騎師

好耐冇買過T
1拖3都中
雖然驚到仆街

點會拎佢膽

越感 越影 要MARK低

孖寶射咗6同9

牙拉番黎唯一好事就係可以踢佢番澳州

見到兩隻大熱都放即刻飛晒
一見到隻越感成1200磅後追即單棍

好彩無比人打劫個p

6寶派咁撚多

我的國同蘇兆輝做乜9

多寶

皇天一日3W
我又一日3W

On9紅運冇乜分你盲貼撚住條欄跑啦
讓條欄比韋達做乜撚

千幾萬多寶

沿欄有幾會包Q W就唔敢講

兩個on9係前面燒

本身係諗潘狗同國燒

三寶報警 999

華哥中第二關輸1.3p. 好撚on9

好耐冇正過數, 好感動今晚

單t 4 拖 1 6 9
呀國你搞咩呀

我-70 輸好彩買左翠湖今日+500
P巴唔該屌屌我

我都諗住紅運膽，最後互串有錢袋返，但就係爭佢個p輸150

一早度左買早飛都唔怕啦

最後一場回血

成晚冇玩，尾場見部撚今日旺就要左

所以話邊洗度馬架 睇手風

滿滿跑第4呢下我都死得好轟烈
諗住達子騎王可以試試佢
翠湖係銀行馬
今季長買冇死
佢田草應該都岩跑
泥閘又見好
不枉我上季已經跟實做跟進馬

蘇神星期日騎豬王
我都買中無果場啦

等緊輝煌星出黎再支持佢

一齊食davidoff!!!

Ok call 埋james奔

我仲以為自己買左嗰下先ON9
睇睇先發覺唔對路

肺炎
幾時先好返

上季煞科日尾場達子同佢型撚到震
城城隻馬幾時出

叫蘇偉賢唔好立亂走上去跑1400
佢堆馬好多未熟1200都未跑好就增上去跑1400
跑下跑下彎鳩埋
印印腳果啲一出即勝個個諗住前景都唔差掛
丫佢老味又1400又谷1650

大家好

貓

留返谷1200或者轉田草/泥1200都得
我都覺唔好上程
設計大師啲仔都係短途好
唔好搞咁多野

但偏偏佢同肥鬼就鍾意亂增程
佢十幾隻PPG等蒲頭

燦若明霞長線唔會差
仲有兩隻好似翠湖咁達子摸到實
隨時又係私家車
天生一對 雲淡風輕

巴打應該同我一樣每日捕住晨操資料睇達少操咩馬

呢個係作為迷十三嘅必修項目
同埋達子晨操真係好有心機咁教馬

Long time no see all
呢期好忙

達少係真正錫馬之人

今日完全輸曬 如果信下十三都仲有d揸拿

正數

岩岩睇重播 想問下勤德兼備入彎前咁樣出二疊算唔算阻住動力飛鷹條跑線？

繼續關注安國倫

安國倫仲係無消息

阿般真係寧願冇馬跑都唔要上籤

已虧

嘩屌 7泥3草

見到啲泥就
永遠買後追就放頭走甩哂追唔到
買放頭就無啦啦一堆後追湧上來

早晨

Almond Eye 確定遠征杜拜 將會以Dubai Turf or Sheema Classic 為目標

差唔多 拎黎做熱身之後遠征歐洲幾好

早抖

Dubai 如果成功就可以確立 Arc會係三強鼎立

都要睇睇dubai有咩馬玩

睇下油王點部署啦

今次香港應該要派馬去杜拜玩下

傳承 睇下牙蔡揀咩馬

早晨各位大佬
泥地真係唔識

想跟多次鑽得勁，個分似少少盡。
上次走二疊埋唔到尾，希望今次學財高咁，縮程跟前，入直路衝一段。

新強勇駿轉人

想當年好多人都鐘意上簽多過豹子頭

紅運戰士課閘輸19個馬位

日日精彩有場草地條件賽都唔跑跑泥地

原來成年件只係一個美麗的誤會，話說「上簽」輸完上次嗰場田草1200米後，沈集成話見潘頓冇問佢攞返嚟跑，加上呢隻馬季內兩戰表現一般，以為潘頓喺今場二班泥地1200米已經卜咗其他坐騎，加上郭能多次索騎「上簽」，所以決定成人之美。點知原來潘頓以為坐定粒六可以繼續騎「上簽」，但當佢發現郭能已過檔，想搵返帥印時已經太遲了。

大步檻放前嘅馬大把人like,豹子頭細細粒咪無人like囉
個時點知一隻停滯不前,一隻扶搖直上呢

我唔認同 你又知上簽無得進一步？
Anyway, Good Luck

上籤個跑法太單一啦

沈集成啲馬多數過左最銳就跑唔返

「開心日子」出閘笨拙。 「本事」出閘十分笨拙，向外斜跑，並且碰撞「其樂無窮」的後軀，導致「其樂無窮」失去平衡，而「本事」則失地。 起步後不久，由於「本事」推進至「精壯神駿」與「其樂無窮」之間的窄位，因而與「精壯神駿」互相碰撞，當時「其樂無窮」正收慢以取得遮擋。 「活力寶駒」自大外檔出閘後於早段收慢，在馬群之後切入。 「醒目快駒」儘管於早段受催策，但未能加速。 「開心日子」於早段受力策後，於接近二千米處時向內斜跑避開「精壯神駿」的後蹄，繼而推進至該駒與「醒目快駒」之間的窄位。「精壯神駿」於過了二千米處後在沒有遮擋下走外疊，因而於首次在直路上競跑時上前以切入，趨近千二米處時居於領放馬外側位置。 過了千九米處後，「開心日子」開始十分難以穩定走勢，接近千八米處時勒避「千金一諾」的後蹄。「開心日子」其後在持續難以穩定走勢時移至該駒外側。「開心日子」於趨近千二米處時在沒有遮擋下走外疊。「開心日子」於一段途程上在沒有遮擋下走外疊後，於過了九百米處後在催策下向內移入，跑過七百米處時居於領放馬外側，而「閃電王」於此階段在沒有遮擋下走外疊。 轉直路彎時，「港林福星」在「神馬飛揚」外側緊迫競跑，當時「神馬飛揚」在開始墮退之際向外斜跑。 跑過三百米處時，「精壯神駿」向內移入避開「神馬飛揚」的後蹄，當時「神馬飛揚」持續墮退。 小組就蘇兆輝（「活力寶駒」）對失去競逐機會的坐騎用鞭而警告他。 「閃電王」及「神馬飛揚」均大敗而回，小組認為該兩駒的表現均難以接受。「閃電王」及「神馬飛揚」均必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。獸醫於賽後立即檢查「閃電王」及「神馬飛揚」，並無發現任何明顯異常之處。 「型酒杯」及「其樂無窮」均須抽取樣本檢驗。

郭能咁撚on9都無事，馬借

強擊善得福用學神跑

豹子頭會唔會2倍都冇

冇左潘頓吸飛應該都係2倍零左右

從化D死人閘
中華之將都贏鄉村瑰寶

4季旺 @貓巴

鄭俊偉強陣

上季幾多人睇好上簽,一講上簽唔得就。。。。

咁我唯有lm兩隻都無

美麗大師俾布文真係估唔到

佢都有得強陣

從化D閘我真係唔識解讀

五十五十之前又話配布文

咸華怒屌卡洛斯

條撚樣算啦
琴晚7-8場 2串1 頭關笑到我

唔想睇,內容講咩

卡洛斯之前評論安國倫墮馬 話騎師墮馬係食得咸魚抵得渴 之後咸華就屌7佢

我跟撚左旺舖

1.3p都買

盈華盛甲

Q PQ拎佢做膽

咸華盛甲

天下為攻搵李慕華跑

老豆跑爭分奪秒

向前練馬師梁定華挑機？ 計哥細說馬評人真正作用

有D似馬膽王

老老實實, 李獻計係睇節目既角度嚟講 係幾好睇.
語氣抑揚頓挫.

潘頓騎咩 ?

邊個係老豆 ?

我覺得電視馬評人既真正作用係 引到多D人睇你既賽馬節目, 跟住就自然引到多D人賭馬, 唔信你問吓馬會係咪 ?

小巨人

真係貼士得既唔會做馬評人, 自己賭完搵完錢做吓第二樣嘢唔好 ?

做乜要益你 ?

真係 我都賺夠喇, 想益吓第二D人呀 ?

唔通真係 我都賺夠喇, 想益吓第二D人呀 ?

莫雅
玄舞幻步，爭分奪秒，四季旺，我作主

爭分奪秒真係有機，準到仆街仲要後上配莫神

我雅！

We trust

安國倫到底點有無消息

Skip

貓巴偶像騎佢愛駒阿旺

射左未

阿般糖痴豆

莫雅係咪差短途就大滿貫

金剛之星比我算到佢係呢場用減磅博

但係千算萬算 馬會唔比個內檔佢

去到國際一級賽啲官方文章，走去出紀錄彩金
onlun99 ......

澳洲終於再贏馬

所以香港賽馬走唔出「賭」呢個字

咁如果個個買馬最多都係得10蚊注，馬會應該執得
欣賞賽馬從來對投注額無幫助
馬會又唔比投注額跌

法國代表在一眾海外國家/地區當中的成績最佳，至今共十四次
攻下香港國際賽事，當中十場頭馬在香港瓶取得。其次為英國
及日本代表，兩者均曾十二度勝出國際賽。

而家先知法包多過日本仔

投注同欣賞並行唔係唔得嫁嘛
而家投注額一啲都唔低
係咪時候諗下計去吸引人黎欣賞賽事呢

日本好似係後期先派馬嚟跑

3:43 開始睇 今次真係爆seed屌 唔似之前就咁批評

未查紀錄
印象中 香港搞國際賽好似1988左右
香港國際杯(1800M)冠軍 日本代表
富士山 (3戰1勝) 1995
午夜博彩 1999
都唔算遲啦
都未計派黎試果堆

最早應該1993年 日本已經有派馬黎參戰

射到出撚曬血

依家都唔撚想睇
又話賽後討論唔知入面幾多分鐘係關賽事事

係，其實唔係唔想睇，而係太長太寢
賽前分析冇分析，三十分鐘得三分鐘係分析

敢唔敢買先

例飛都要買啦
講得出做得到

莫雅騎足四場大賽

好想狗會批佢騎一個月

天下一點會唔批 緊係人地唔制

紫電明珠又跑騎師賽 屆屆都見佢 個四場路程其實係咪set死左 想睇千八 二千二多啲
btw 3班個場幾正 無乜大下風馬

國際賽得梁家俊一個華將有份跑 何澤堯爭唔贏時時精采

中出即飛=牌仔條命

唔明你想講乜 ?

乜嘢 走出去紀錄彩金 ?

三場1650 一場1200
梗死左

豹子頭只要星期日贏左就應該夠分1月去杜拜跑兩場group3.咁就唔洗理狗會2月會唔會開一班1200泥

認真想問下有無邊位巴打今季到依家係有賺?
或者岩岩好無贏無輸

希望石哥衝出香港，去杜拜。
唔好咁保守去跑啲咩韓國沙地。

又無力架

鐵杵成針畀條垃圾川田騎

佢自從去完英國自修返黎少左好多派膠啦，神業返生都係換左佢

有幾難明
睇返個PDF

講賽事就走去講埋個W P試過最多派幾錢

歷屆冠軍就淨係出左過去十屆冠軍

好心擺場千八同二千二啦
明知快活谷1650 同1000檔位咁大偏差

君子承諾終於唔駛用賴維銘

呢隻馬無欄無命，仲要守中前置。
今季有啲無運，抽來抽去中外檔。

【騎師安國倫的最新情況】馬會謹代表安國倫夫人發出聲明如下：
首先，我們感謝各界對安國倫的關心和支持。為免各界對安國倫的狀況有所誤解，謹此作出公佈。
各位已知悉安國倫於11月25日星期日在香港沙田馬場被坐騎拋下，他其後一直保持清醒。他目前仍在香港威爾斯親王醫院深切治療部留醫，情況嚴重但穩定。他的傷勢嚴重程度仍有待進一步確定，所幸的是，他的神經系統未有受到損傷。
在此期間，懇請各界給予我們私人空間、尊重和耐心。一俟有最新消息，我們會再作公佈。畢竟我們以安國倫的健康為首，而靜心休養對他來說是最重要的事。我們明白，各界人士將於下星期香港國際賽事週來到香港，但在此困難時刻，我們希望保持私隱。
我們尚未告知三名年幼子女有關其父親的情況，亦懇請大家能予以配合，避免他們知悉有關情況。安國倫將要面對漫長而艱難的康復過程。然而，他是一個十分堅強和有毅力的人。作為家人，我會與他並肩作戰。以上是我能向大家報告的情況。

馬會啱啱出聲明 希望安國倫可以快啲好返

好彩神經冇事

應該兩長兩短等多啲唔同路程比班騎師鬥下

係 希望行得走得啦

三/四班1000/1200
三班1650，四班1650
四班2200

咁先最好玩 應該滿到額

好彩神經系統冇事，希望安國倫早日康復

條爛坦平時搵何妖咪得

算啦，正場點會用佢。

就咁睇天下圍攻又唔似有問題

想睇開心日子比第個人騎又係咩情況

好似佢騎真係冇乜問題 又食到落隻馬度

洋腸好

騙騙上次有少少失望
課閘唔錯但跑落真係

2200既話可能一堆人亂跑走外叠
諗起伊偉舵

可能掛住杜友

滿冠熊 外地跑泥地嘅賽事片段
黎自Juddmonte , 睇下係咪又水貨吧

最尾嗰場1600，個人覺得好似衝咗一段仔，之後都係捱。今次1200唔知點了
熊系啲馬成日跑泥咁

入錯倉了

我初出咋

燈閪

黑閪

你

笑什麼？大家都是黑閪

黑人與狗不得騎乘

我覺得何妖騎得掂巴基喎

唔好開po ok?

功夫再好....

贏少少 主要靠隻海之濤追返紅運戰士條數

米高生日 十一隻馬

個馬主零舍煩

我仲以為得我一個覺

冇隻有冠軍相

都有一兩隻既

死肥鬼係咪痴撚線㗎
旅遊首席隔14日又跑
上從化跳一課，返到嚟又跳
咁樣搞法對隻馬係咪真係最好
好心佢上得一個星期嗰啲就咪鬼上啦
個意義喺邊度先得架

肥鬼浪費左好多才系軍系
隻精液求精又唔知佢想點

上場咁都有P

星期日咁多泥地

我多數都不了

屌你 無人同我討論鑽得勁

會搏呢隻

我寧願要放馬過來

上場話停就停唔敢買了

笨輝有成功例子
財高

但係放馬休息咗6日先復課
啲功夫又正常返
我都唔知佢想點， 硬係覺得唔係咁好
仲要走去跑泥地

上場最後200左右停
我覺得佢有啲想試前速

唔好用力架呀

還我輝煌星

似啦 鄉村輝煌都係佢贏之前

阿蔡兩隻可以睇多次 係上次內欄有鬼定3歲仔要消化d分

肥鬼真係好乞連登仔憎

點止連登仔
有邊個會鍾意佢架
3班撚到5班，做練馬師做到藝人咁

香討班友好似憎李易達多d

李易達都離開咗香港馬圈，講嚟都晒氣
起碼人地真係做下實事
肥鬼就唔同
馬款靚馬價又貴，咩都要減分
明明好地地又攪，你睇下精益求精，軍，才系
我都唔知做緊乜

自由旺好慘
又出

精益求精有排減

柒俊，唔撚買

好快就會過谷草玩

頭場張敬軒，尾場笨頓 2x1

軍勇戰神

男人老狗花碌碌引人注目

屎忽窿得罪左老苗 連星州利多都冇得跑

皇天！
到底係龍騰搏失定泥地嗰次贏太遠
贏太遠嗰次連苗太都專登落去黑鳩佢面，老苗就由頭閪到佢尾。

果售好難唔贏咁遠喎

翩翩個閘輕鬆反而天下為攻要比
最想都係翩翩跑得番

放馬過來今次補中

豹子頭如果有2倍想all in

據知苗禮德覺得近期他旗下有好幾隻馬，史卓豐是可以跑得好些，但結果出來成績不如預期。值得留意上季打吡亞軍「星洲司令」上仗出戰馬會一哩錦標得梗頸四，賽後苗禮德面口麻麻，而且聲浪不細下哦咗史卓豐一大輪，似乎對其發揮感不滿。

記者問過史卓豐，原來唔係佢唔騎「新強勇駿」，而係苗禮德決定飛起佢，佢亦話同老苗合作出現裂痕，所以就連已入選香港一哩錦標嘅「星洲司令」嘅帥印都冇埋，豐豐話當然有啲失望，但佢亦明白香港馬圈經常出現呢啲情況，唯有做好自己本份。

想知點解飛起史卓豐

星洲比十三少封住 好難怪佢跑錯

廢囉

信我啦

上場信左一段都冇

老苗奄尖唔係第一日既事

咁又係 以前屌達子
咁岩史又係同達子差唔多咁油

佢交唔到貨囉

一來佢奄尖都唔係新聞，二來好多事街外人未必知既

原來好吉利轉左去大摩到 有機會上group?

可唔可以答無

要搏緊準既
搵返啲有腦又有騎功既人啦

個分盡左?

以下內容純屬鳩up

無

短兵相接嗰陣成日鬥輸

尾場好亂

少少啦
我覺得最盡贏多場
有時group馬都要講下台型，鬥心係最重要。

下一隻有機會group到既可能係有理共想
好吉利一拍落去又差少少咁
好吉利係一隻好馬，二班好穩，一班尾。

日日精彩個泥閘幾勁，一直都禁住都第一

有理共想唔再用力架同皇天之後進步左

做重心

無睇操,全才點解咁熱既?

腎仔睇中中華豬肝 驚佢又死係肥鬼手上

仲要唔係重鞭狗騎

上鋪一打就縮

進步到我都呆撚咗
縮1000照爆贏你

唉
無曬子彈啦

我同佢都追咗好多鋪

比隻重心大家，大家唔好唱咁熱🤫
豹子頭

同路

睇外地認真唔覺w 到
而且又有傷病問題

哎呀

咁有啲騎師會令隻馬進步既

買左初出2隻10蚊win
因為舊馬真係唔會有馬w 到佢

力架皇天係隻馬自動導航
巴度就真係騎馬

有理共想教力架皇天去馬

睇佢成才CALL做廣才就知佢輸唔少

認真答你，兩隻初地我都覺得似好勁
但建議買qpq好過

仲要好輕鬆，大把係手咁款

晨操派有邊個未中過肥鬼大口狗啲伏
兩個健美專家嚟

我覺得增程合理
呢隻要拖返住

同意

我就會要佢地合作另一隻

多謝定你先

唔撚係呱

我代你追

騎豬王又史卓豐

唔明喎，新強勇駿月中右前腿不良於行一對膝部發現新碎骨及嚴重退化，大熱門2.7倍？咩概念

個績真係超班，同場又無馬揀。加陣焗熱，但熱唔透。如果無病無痛應該鴨仔都無。

做完大手術 冷冷地都話博下 熱門真心不了

其實唔岩蘇輝跑 呢d馬比達子跑仲好

有時馬都要夾人 日日精彩上次一打 完全收哂步 今次就見真章

龍騰馬躍 x金剛之星x豹子頭w有冇異議

刨在幾日
祥光1800應該好過1650，跟前少少走應該坐p望w
旅旅3班都近既馬，4級有級數，排到好當，跑法主動
喜盈運真係一隻好準，但冇咩運既馬，要睇部能點發揮

駿皇初跑泥，本身英國泥王種，上次谷早後上有番少少起息
仁者預佢慳慳埋埋有p
公証上次擺個垃圾騎師都近
希望有步速形勢
豹子頭120磅win得唔算輕鬆，今次129磅博佢甩，華人始終死磅太多

金剛之星

仁者荃心出到閘，順順利利好似都必揀咁。
上次有份中伏
公証揚嗚換柒俊，真係可以唔同曬。

興爾轉泥 一出即食

冠忠巴士集團主席黃良柏承認，業界工時過長，旅遊巴司機偶爾工作13至14小時，但卻甚少長期超時工作16小時。他強調旅巴司機工作時間為13至14小時，但此為工作時間，而非駕駛時間，其員工有充足休息時間。

黃同樣承認有員工近半個月才休假一天，但他澄清指屬員工自願性質，非強逼員工所為。他更指冠忠員工享有17日公眾假期，表明「冠忠雖然不是一間（工作）舒服的公司，但並非一間無良公司」。現時旅巴司機業界缺乏人手，他指如員工覺得冠忠待遇差，可選擇轉投其他旅遊巴公司。

唔怪得新力風而家仲要跑

識個親戚做緊話開工攞車收工泊車唔計入工時，呢個正仆街黎

小奇妙食得未

獨贏及位置過關 3x7 沙田 星期日
賽馬過關 3x7
第1場 獨贏及位置
7 糖黐豆
第6場 獨贏及位置
5 特醒
第7場 獨贏及位置
6 勇冠多

鳩買

今日佢真係好多好馬

真

應該係畀老苗話完 先發奮3w
今日又黎打佢面

心水已出,大家可去看。

第一時間睇

萬霸狗得未？

蔡俊佳精選 喜盈運

上簽無人要

比潘狗打彎左 減減分先再諗

已彎

頭場有冇人整個PAUL SO Q

皇牌

雄得好似都買得過

唔畀巴度騎萬霸狗

博張敬軒第2win

Suspension

停緊賽點騎啊....

停賽咩喂 無留意
今朝先睇排位表

雄得

泥唔撚想賭

泥地都係雞注玩下就算

張敬軒係邊個

麥偉利<<

....麥

又有新嘢
你地幫練馬師 騎師改花名 好搞笑

堅似

因咩咁睇好明德之星 唔似落班 ？

佢存在感低到
我一開始以為佢嚟客串

咸華精選金湶德，雖然佢唔買潘狗

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 5 快樂旅遊 / 40 / 1 4 1 0 1 / 一笑傾城 / 11
/ R 6 新強勇駿 / 40 / 2 2 1 0 2 / 小巨人 / 8
/ R 7 日日精彩 / 30 / 2 1 0 1 3 / Umtiti / 16
/ R 9 豹子頭 / 60 / 3 4 0 0 0 / 羅承傑 / 1
/ R 9 豹子頭 / 60 / 3 4 0 0 0 / 鰻魚雞粒炒飯 / 1
/ R 9 豹子頭 / 58 / 4 1 1 0 1 / 炒飯哥食炒飯 / 3
/ R 9 豹子頭 / 58 / 4 1 1 0 1 / 鄭恩地 / 3
/ R 9 豹子頭 / 52 / 2 4 1 0 0 / 春卷味麥樂雞 / 5
/ R 9 豹子頭 / 50 / 2 3 2 0 0 / Regen / 6
/ R 9 豹子頭 / 46 / 2 3 1 0 1 / 情迷熱杏霜 / 7
/ R 9 豹子頭 / 40 / 2 2 1 0 1 / 四連環 / 8
/ R 9 豹子頭 / 40 / 2 2 1 0 2 / 莫雷拉馬 / 8
/ R 9 豹子頭 / 36 / 2 0 3 0 2 / 智高無上 / 12
/ R 9 豹子頭 / 36 / 2 0 3 0 2 / 華可可 / 12
/ R 9 豹子頭 / 36 / 1 2 3 0 0 / 真係簡單 / 14
/ R 9 豹子頭 / 34 / 1 3 1 1 0 / 甜蜜小瓜 / 15
/ R 9 豹子頭 / 30 / 2 1 0 0 3 / 三寶定律尾場殺手 / 17
/ R 9 豹子頭 / 28 / 2 0 1 0 2 / 肥豬仔 / 18
/ R 9 豹子頭 / 28 / 1 2 1 0 3 / 比真Lag / 19
/ R 9 豹子頭 / 22 / 1 1 1 0 3 / 拔萃有個莫雷拉 / 20

全部豹子頭

一陣買10蚊燈死佢地

屌 一黎就搞9我小奇妙...

火天大有

頭埸得9隻馬畀佢地任燈

唔算好睇好,加程用莫艾誠試下,呢場反正全部無乜經驗

似係要增程 多過灣左

沒燈萬霸狗 殺得

4重彩膽左

萬霸駒今場到晒位 再唔得可以人道毀滅

小奇妙

8>5-9?

6>5-8*

GoGoGo

萬霸駒

8w 7-8

6 7 8

火天大有 小奇妙

上場跑草熱身

莫艾誠

潘狗

潘

笑死

跑咩

潘狗第一場例玩野

3685

出黎搞笑

潘狗做乜尻
隻馬仲有喎

頓變奏失敗

跑得幾好

萬霸全程3壘都入q

On9潘，中段當終點咁衝

萬霸狗

萬霸駒咁跑都第2

$40>$70

等睇賽後報告又做獸醫

其實潘咁快走上去係想表達D咩

李廐畢業未

十9幾W啦

神駒又贏
仲有3.8倍
丁仔先係正氣
條垃圾逐佢出師門啦

大潘想點？

2年quota了

潘狗頭5場睇黎要做獸醫試馬

皇牌又比呢條廢鳩騎到包尾

潘頓又贏

3 6 8 5

又撚賭仔

第二場 1 10

應該未嘅

神駒3win
乘勝1win
佳運1win
加寶1win
飛壹2win
海濤1win

呢度已經9win
仲有邊隻漏左可補充返

潘頓算唔算已經係想點就點
又唔會又人罰佢

J2條友買左好多狗潘

李易達真係垃圾黎

西西

係咁屌

事實係狗頓呢下真係要屌

潘又造馬

造得好

再享耆成

屌係潘9之前笑鳩人亂咁變奏
自己咪一鳩樣

頂多問,耐佢唔何架啦

潘9 契仔
點玩都冇事

寶貝兒食得未

明德之星上場追得好

一條過關睇馬

韓仔是日七泥三草心水提供：

R1 幸運神駒
R2 輝煌巨星
R3 祥光普照
R4 龍騰馬躍
R5 旅遊智者
R6 新強勇駿
R7 有利高
R8 佳運來
R9 豹子頭
R10 精彩輝煌

重心場次：R1 R10

除雨石d馬隻隻泥地都咁熱

寶貝兒 差唔多了 又夠冷 試食

揀左3隻過關W

班主持
明德之星上場咁都叫冇走勢

驚佢冷去熱倒

3歲仔海南之星頂唔頂蘇輝啲重鞭架？

今場完全揀唔到

2/12/2018 田草/泥地
1. 幸運神駒 ✅糖癡豆 ❌火天大友❌
2. 華美公主 最合拍 明德之星
3. 放馬過來 旅遊首席 如沐春風
4. 龍騰馬躍 漸信名駒 開心再現
5. 愛飛一號 麥芽糖 快樂旅遊

寶貝兒2次轉灣都輸幾遠

仲有團圓豐收
11win了

唔會既 事但啦 落左注睇馬開心d
其實隻勇冠多都係上手石哥

多謝支持

寶貝兒點睇

明德都落左少少飛

6 10

蓮蛇

輝煌定最合拍好?

Have water?

佢同明德其實都有啲進步
可拖

同蓮蛇一樣

買後上q?

華美公主

4連做膽， 最合拍定海南好

重飛 最合拍！

達子飛到馬到唔到

賽後你點睇講過話達子落飛唔見一半 8成上名

Same

好！
好驚蘇輝打死隻海南

我屌

隻7跑緊乜鳩

唔洗驚 明超過隻海南

楊明綸垃撚圾

大熱q

15211

最後直路慢撚到

達子....

三大熱

華美公主腳軟

1-5-2-11

潘真係試課閘同佢彈閘 試完就夠

大超班 大熱門費事吹奏

成日想偷跑第四
真係食撚屎啦

巨星個爆發力唔夠勁
可能要上1600
好彩有P

四重彩指定第四夠肥仔

佢課閘都腳軟嫁啦 但諗住佢同高一班試 可以搏下
點知都係

D馬打極都無 好似慢慢行咁

仙人呢排中到啪啪聲

屌你個小器鬼

介賭日 兩場大熱

天地人跑越前收越多

明德之星下次再追....又走內欄玩塞車

忍手 等第六場

無騎過

上場贏完點解換人搞到唔好分

今日 各位忍下手 小注玩下算
留返$重插利記好過

第3場D賠率

頓狗特技：撚賭仔

密切留意沈集成過關w 同埋臨場邊隻重飛w
擺明車馬大熱門贏 今日唔似講笑！

鳩買 咁係咪中

仙人d t/4連/4重

中 收6000

下場又有隻李易達
海龍

Lm

潘頓王者再現

喜盈運仲有無人追

現佢老味咩

LM

石哥泥地最冷係呢隻

呢場唔買潘包你冇錢收

派錢咁派

J2主持重心你都要?

果組對手屎到
隨時一放到尾

唔知婆娘去喜盈定祥光
我就要祥光

孖寶

派？

要番 華麗再現

2,3Q

旅遊系 同日出擊兩隻都唔差

9號有本錢跟前既話 成脅不下於1

今場都幾平均下，得6同10唔得

扮咩諗呀臭西咪簡番4

Myavsuper

$6000都冇肉食 Ching平時一注羊幾多球？

係 手機一般人只可以用racing touch個垃圾畫質/用browser上now睇

尊重啦

咁邊隻得

7 8 9

肥西去邊隻

兩隻都唔去

放馬過來

孖寶聚曬佢到

可能去哂2隻
永遠估唔到

4,9

又想害人？

今日YouTube有直播

旅遊系

潘頓上

又燈

祥光

放馬過來準備呃錢

Now 630

GOAL!

P有兩倍

唉

火車潘隻馬有事?.....

屌俾潘狗zip住條Q
其他全部有晒

2149

旅遊首席

冇得追

放馬過來成條直路都過唔到

祥光太慢撻著

冇得追掛

原來係想食q
我頓又做架兩

頂 出完買唔切

1同3場都易玩到爆 派錢咁派

排隊返嚟

買10蚊雞3t算

肥鬼bb

慢慢走

本身某孝子唔係諗住呢個次序嘅

2 1 4 9

屌跑第四

嬲自己

東東騎錯左喇.....守到咁後

Youture搵香港賽馬直播

thx

無3喎

幸運 旅遊 獨贏過關

係wor
未訓醒 嘻

旅遊派錢咁派

收錢收到笑 呢兩場

海龍

泥又無後追

第5埸仲有隻

係呀
係咁越追越近
但前面控制得太好
今日好大機會冇得追

有運

早小小撻著應該過到放馬過來

遲左起身無跟到

4場11p

差啲一Q返佢條撚屌
第一次覺得頓狗正氣
唔可以比佢奸計得逞

三場大熱

11死開啦

每場簡4隻馬
每場中哂前三
連中三場
好過某人獲獲四重彩大包圍都斷啦

係考子

讀得書少唔好意思

鄭俊偉再係咁樣落去真係執定野走都得

容癌係咪明天生日?

冇啦 佢嗰個位都可以
前面放到咁 加埋今日跑道
好難追

點解隻海龍咁多人要？

常山

寶藏

皇帝定常山好

今場想要隻12 有無同路？

今季跑左幾場都無表現，唔覺得呢個磅會有乜起色

丁仔q

r4 ; 7,11 ,4 3

今日個場好難追

小注玩下可以搏快步速 要1

海龍個P

皇帝

其實點解會睇好呢隻

石哥!

李易達寶藏...就咁簡單

海龍p4.3倍.........allin

徐雨石 泥地都要問?

3

1-7-10qp

海龍咁怏無

食屎啦廢達

何妖

漸信名駒2檔4疊.....跟前d走嬴得啦

韋達有料

淨係買咗常山p

韋達

幸福大兄都有p

屌，真係楊狗

又第四

買左7+ 6 11

廢達

要左10

跑乜

常山 皇帝買左皇帝

又中

6 11 84

垃圾馬 寶藏？

我3-6揀咗3

隻龍騰慢腳到痴線
早段已經跟唔到
達子真係騎足全程最尾先撻着
係咪要上1650先得

3t頭關又整隻on9野

賽後沈集成見到馬主第一句話：「唔好意思，贏咁遠」。

韋達笑死人

終點上黎過晒

婆良去左冷既

覺唔覺買中4455都要有錢分

愛飛一號 重注

CHING係咁提佢做乜
呢到冇人想知

咪係

呢場想買達少

今日大熱全拖小氣鬼 有無得諗

盈華轉跑泥

君悅p

快樂旅遊頂多p

想要君悅 泥地放頭跑法 不過個閘唔係好利佢

呢場潘狗可唔可以唔好前4？

快樂旅遊唔夠唔好 但無根據跑泥地 賣到2倍
係咪痴左線

9 10
位置Q試10蚊

佢贏個場放頭彈甩贏

愛飛一號頂死佢plz

潘今場做下野？

9檔要搞死佢其實唔難 咁撚熱

Qpq 5>9+11

呢場其實好易買
博潘狗無前4
6-9-10-11

試試旅遊智者

潘狗玩下野plz

旅遊智者+1

蔡燈神要左~唔敢試了

gun

博快步速

一號

1 11 9 6 2

大家又可以睇潘頓表演去馬神級走位

1-11 Go

3都可以

/ R 5 快樂旅遊 / 40 / 1 4 1 0 1 / 一笑傾城 / 11

初頭斗一斗，三疊望空，直路望腳

達子落飛馬
同場仲有老豆隻大熱孭飛

愛飛一號

5 10p

要左一號

買左潘頓見出閘好安心

1 5

愛飛一號p 表示練心

泥地又彈甩贏

cls,3個馬位

老豆呢隻都係勁啲
黃生兩WIN了

唉，李boli正廢j

十三少真係嚟搞笑

老傢伙 以為新馬嚟

旅遊系一孖出又w哂兩隻

隻快樂旅遊唔係好貴架咩

君悅灣頂唔頂到

屌

8心

咁係咪豬左

可惜 太熱今場

我𢥧意走光了

5個馬位......

鑽得勁仲鑽唔鑽到....今季鑽到我褲袋d錢趺哂出黎

block事後了

仲要破埋2007年工兵個紀錄
133磅 5個馬位
cls........

中

今日係大熱門日

今日心靈投注

輸左2場